我想幫佢地叫外賣慶祝,有冇人翻譯左中文地址

如題,我英文差,唔識雞腸

推

Google啦